新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (11) 玩VR 10個有9個沉迷緊 樓主又伏人

Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家!
注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢

Oculus quest 2官網資料

Oculus Quest 2 Full Specs: ‘Nearly 4K’ 90Hz LCD

玩Steam VR肉眼觀感大概係1080P+至2K以下左右 每人視力唔同 IPD唔同 有無帶眼鏡又唔同

睇4K影片(唔係180度同360度)肉眼觀感近4k 即係3.5k 雙眼解象度係3664X1920

美森訂購 免運費直送香港 有特價! $2245有得玩!

自行搜尋Oculus quest 2

Oculus quest 2解像度比較圖

Quest 2目前係最抵玩VR Headset 只係賣2245 可Wireless玩Steam VR

排第一既係HP G2係最清 賣5XXX左右 但係屬於有線式VR Headset

Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩
當然最重要係可以玩Steam VR(需配備電腦以USB3.0線或Wifi連接)

官方平台Oculus Store (美元)

有其他分類,Go, Gear VR果D唔洗理 已經成為古董 無人會理 自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB 有個分類叫Rift 呢個要特別留意 因為佢就係Oculus games既電腦版

注意 PC版Oculus Store上既Game只限電腦版(即係Rift版) 係無Quest既Game賣呀! 唔好買錯 想買Quest games用返手機既Quest Store App買或者係Quest 2內置既商店買

亦都有第三方平台SideQuest 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus平台包括Quest同Rift係有跨平台購買 一雞兩味
意思係Quest Store買Game 自動獲得該款遊戲的Rift版本 唔洗再買

注意係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本!

Steam同Oculus係敵對公司 點會有跨平台購買咁好? 跨平台連線就有 而且唔係所有遊戲都有跨平台購買!

Oculus Rift Store既game同Steam VR一樣需要電腦 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR版,亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

同一隻VR Game可以分為Oculus版,Rift版同Steam VR版呢三個版本 等我解釋下

Quest版 Resolution最好 但Texture Quality低 因為Quest既CPU性能對比電腦較差

Rifts同,Steam VR版 Resolution差 而Texture Quality比較高 要視乎你張顯示卡能力而定

（Rifts同Steam VR Resolution差係因為連接去電腦既方法係有損 有壓縮 除咗用USB 3.0線+強勁既顯示卡（只少3070以上）關於呢個問題自問自答有詳細解答）

1.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 容量幾多完全唔關事

2.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

3.Steam game好貴!
去allkey睇睇

4.應唔應該加錢買elite頭帶？
關於頭帶問題一律等第三方出 官方elite頭帶極易爛!

5.我部電腦玩唔玩到？
用SteamVR PerformanceTest下面可以check

只供參考 TEST既結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個TEST太舊了

Oculus Quest 2連接Steam VR方法

可以插USB 3.0線或Wireless連接

1.插USB 3.0線請下載PC版Oculus Store(官方免費)

一般3.0 USB線如果太長速度會係減弱,官方USB光纖線受減速影響較少 但價錢好貴79USD一條線 亦可考慮買官方認可的第三方線Anker 可在美森上買 基本上香港唔會有3M長 L字型既Type C線畀你買

詳情去睇呢條link

(購買3.0 USB線 請盡可能用L字頭 避免Oculus Quest 2 USB Port位因受外力而損壞)

2.Wireless連接請購買Virtual desktop 簡稱VD (非官方要畀錢)
Virtual Desktop $19.99美元

（Router只少有Wi-fi 5 5g速度,注意以Wifi方法連接電腦畫面經過壓縮 解像度會有受損）

（唔好買錯 一定要係Oculus Store買 其他版本既VD係唔岩Quest 2用！唔好懶醒買左Steam VR同Rift既VD)

感謝gamel 提供詳細Virtual Desktop設定教學

VD設定連線去PC 過程會比較繁複 睇清楚步驟 伸手黨一律唔會理

3.另外有AMD Relive for VR教學(免費 )
但只限AMD顯示卡用戶使用

（AMD顯示卡既人可買VD或者用AMD Relive ）

已買機既人 常見Q&A 有請阿A貓解答

1.屋企無位玩 可以坐係度玩?
A貓:可以坐係玩 但絕對唔好 坐住玩好易暈 要企係度玩
飛機或賽車只限坐係度玩 而睇戲可以坐或訓住睇

2.點解玩VR果陣用手制轉身好暈...點算?
A貓:咩Games都好 唔好用手制Joystick轉身 轉身要你真人轉就唔會暈

3.但係我跟足上面既指示玩 要步行既VR Games一行前就好暈...
A貓:好簡單 當你行緊果陣 左右手輕擺/左右原地輕踏腳 FF緊自己真係行緊,目的係FAKE自己個大腦以為真係行緊 減少暈既情況

4…………..都係好暈
A貓:大部份VR Games都有teleport幫你 唔明? 睇Link

5.係Oculus Rift睇中左隻獨家Game 無Steam VR版 可唔可以用Wifi連住電腦玩? 唔想插線?
A貓:可以 用VD一樣玩到

6.裝完VD 點開Game??
A貓:係Side Quest有無裝Virtual Desktop VR Patch? 插USB線入電腦按Install to Headset

7.IPD即係?
A貓:只有中間係Sweet spot IPD有1,2,3格 要搵岩IPD格數 每人眼距唔同
如果你好似連公廁對眼咁 雙眼闊過西 咁無辦法可以睇到清
Quest 2 IPD第3格最大68 有人70都OK睇到

感謝gamel 畫圖

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.帶眼鏡好似好朦....
A貓:帶眼鏡玩VR 9成唔清會朦的 答案就係買Lens!
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

10.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

11.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

12.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

13.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

14.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置

電視就要用Chromecast

15.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

16.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

17.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

18.玩Steam VR點睇FPS?
A貓:下面!

免費

付費

19.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE唔好用YouTube App/red]

呢個Youtube Channl [red]Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

20.平時玩PC Game 開哂高效都好順 點解玩VR Game會咁Lag??
A貓：VR Game比起平時既PC Game係大食好多 我比個例子解釋下

Skyrim SE版
建議配備
顯示卡: NVIDIA GTX 780 3GB /AMD R9 290 4GB

Skyrim VR版
建議配備
顯示卡: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB / AMD RX Vega 56 8GB

VR版係SE版改出黎 畫面完全係無分別 無增強過 但係顯示卡要求就大食好多倍....

VR Game同PC Game硬件要求係兩個標準黎 所以你玩PC Game開高效好順好靚好正 唔等於相同畫面既VR Game好順好靚好正 解決方法買更強既顯示卡吧!

21.用VD同埋USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓C Oculus Store已更新解像度最高至5408x2864及90hz 方法係用USB3.0線插電腦係PC Oculus Store ->裝置->畫質偏好設定就會見到但只限用USB3.0線先有效果 同埋顯示卡要求極高...3090都可能未必推到...你無聽錯...至於VD暫時未有畫面提升既更新
（不論VD或者用USB 3.0線 畫面越靚延遲越高）

22.解像度5408x2864??? 即係5k?? Quest 2解像度唔係3664x1920咩??
A貓:好難解釋 唔好當平面mon去睇

Oculus Link員工親自解釋原理

23.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

懷疑撚:VR即係平時打機第一身視點囉 有咩特別 樓主係度老吹 我屌

VR呢個伏大家一齊中

我想講呢個Post好多人特登為Steam VR整部新電腦...好多本身根本唔係打開機 無電腦 但係一試Quest 2之後就沉迷了洗萬幾蚊買部新電腦 你唔信我??? 你以為我老吹???

Quest 2 Demo入門APPS推介
First Steps for Quest 2同Oculus First Contact 新手一定要玩呀
歡迎進入奇妙世界!

First Steps for Quest 2

Oculus First Contact

Bogo

Beat Saber - Demo

Space Pirate Trainer - Demo

Sports Scramble – Demo

Creed: Rise to Glory - Demo

SUPERHOT VR - Demo

Elixir

Journey of the Gods - Demo

Bait!

Steam VR Games List ! 2020鬼佬推介!

PowerBeatsVR - VR Fitness
淨係出左Steam VR 同 Oculus Rift版
冇Quest版

留名等Black Friday

Humble bundle做緊特價

$130 HKD 8隻steam vr Game

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

free game 支援VR

1.)界面場景更新到90HZ, 好快其他GAME都有90HZ
2.)更新一個健身資訊欄
3.)OCULUS STORE星期五會特價, 大家宜家唔好亂買野
4.)Steam Autumn Sale 2020 25/11 1/12

lm

通常用到幾耐? 其實無電逼我休息下都好, 成日打機一打就半日, 對眼對人都唔好

終於推到11

你到時唔夠就會插尿袋

畫面推到盡唔插線可能1個鐘 ~ 個半鐘
加尿袋就可以double個時間
平時打機我都打成日，vr另一個世界嚟比較傷神d
加上原裝面罩陣臭膠味有時都幾難頂

VR易累 最多1小時多啲

咁快11

VR同pc games 係兩樣野黎
第一頁 自問自答有講

唔係粒電可以捱幾耐，係你個人可以捱幾耐

玩vr game企得耐小小 都會選擇坐返企睇下youtube 或者玩下vr釣魚

我睇嗰陣cap出嚟嘅 肉眼會再清啲 光啲 因為cap圖有損格式

幅圖曲左 係因為VR肉眼目測 似幾十尺 曲面mod咁

唔會,咩問題都冇
建議一定係做SMILE
我果時同幾個FD一齊去做, 冇人有問題

上星期五落單，今朝到左順豐營業點
見佢未有人派，直接去營業點攞
7日就到

玩first step!

分享下我對Q2 嘅淘寶加成：

首先要解決眼鏡問題，於是配咗近視散光鏡，人仔252

然係解決頭帶問題，淘咗類似elite，人仔128

最後換埋眼墊，人仔69

呢個出想像有啲出入，個皮質比想像薄，不過都舒服

好似好正咁

STEAM仲做緊40% OFF
仲要有大更新

用VD連Steam VR，見到setting可以較解像度
但係hz仍然鎖死喺72
已經開左beta版，同用緊副廠3.0線
係唔係要等佢更新先可以上90hz？

Q2 版本係唔係V23

唔係就等更新

今日中午2-3點更新左

我諗人少既時間開機會容易更新D

出左

有無人steam vr update左
用VD模到仆街

個7折code係人都用得定係你先有?

每人

係咪聽日store有特價？幾點開始？

想買星戰 得QUEST獨佔 無電腦QUEST版

試咗唔得喎

鞋下面有冇個提示畀你話聽你可以用？
以前有冇買過game？

無
無

佢冇notfication嘅話用唔到

屌amazon做埋平15蚊真係想買
但係屋企部腦推唔到

換過部啦

Btw set番好哂d野 裝哂6gb texture mod 3070 都係爆fps

Skyrim 搵左個ocean 做跟班 但點解佢永遠都係戰鬥狀態

依家無elite
大家邊到買頭帶？

我試過屙緊屎打Beat saber

CHOK巴癲到

係Oculus store買住game先，話曬唔馳連電腦，方便d,
再有閒錢先upgrade電腦玩steam vr

利申：notebook得垃圾mx250顯卡，steam vr test fail

oculus store既game會唔會貴好多

會，

我當買方便性，
聽閒聽日oculus store 有特價，佢一年都無一次特價咁滯，我等緊佢會特價成點，不過beat saber無特價都一定買

你拎住武器 佢都會拎武器
師兄你收返把劍先啦

7折code喺邊度有ga?我見唔到有嘅

chok b識玩

都幾貴 真心 特價活動又少

其實本身有用go睇開
不過好難搵黎down

如果有 Oculus 30 佢有提示你 你先可以用

佢唔肯除衫

教訓下佢先

好感度唔夠 要多啲買衫畀佢

正

彈手 可以渣埋patpat 撩陰道

佢地TB 好似係

有野想講 玩左Skyrim VR幾日...真心cls

OLD POST岩岩玩VR果陣 第一次玩Skyrim vr 好震撼

1050ti can play it in low profile

with oculus rift cv1...........

Q2解像度高 大食

2016年3月出 1080x1200 per eye

Mx250仲廢過1050ti

Rx 580 會唔會好多game 都打唔到

都係靠副野就算

我以前就係用佢
skyrim vr 無mod 中效畫面
half life alyx 高效畫面 無錯 可以開高

你用咩cpu同埋幾多ram
3200ram?

其他驚就好lag

我係10400 行2666

聽你噤講可以用住先

都好
我amd 3600
ram 3200

我覺得你可以買Q2

HLA 無諗過可以順打
不過要開72hz

90hz 好大食

想問各位用咩尿袋?

唔用

唔係玩個幾鐘就無電架咩？

我插線玩 唔識差電 但放電放得好慢

quest store今日幾點特價？

想問下駛唔駛等埋black Friday 睇下有無減價先出機？

唔知會唔會減 因為而家都缺貨緊

唔知係今日定係下星期

見佢美國買23/11 先發貨

其實本身話今日特價個source,邊度嚟?
上oculus Twitter都唔見有講

點先會有 7拆code? 等唔切想試下 populatuon one

俾你地班仆街成功水到我落左ORDER

ORDER PLACED
November 19, 2020
Arriving Dec 8 - Dec 14

見bestbuy 有貨想買之前睇youtube 有隻game 叫boneworks, 想問下quest2 有冇類似既game ？

應該要買過驚先得

好似係AI柒左 ban錯人
我諗唔驚既 無事

第三方平台sides quest好似有

不過兩邊我都無玩過 比較唔到

係咪下星期五先會有 quest store discount?

上個post 口耳相傳咁

skyrim vr

有人自整星戰home 好靚

Boneworks直接用VD/USB連PC 係Steam玩就得。
我重玩緊開頭個教學，玩到有D頭暈，唔知佢算咩Game，動作解迷？
類似既要等其他Ching介紹。

我想帶去朋友屋企一齊玩順手引佢地入坑

其實冇問題
開完ac用一陣先放落q2咪得

笑到噴飯

skyrim隻VR要另外買？
我見特價賣緊19.79USD抵唔抵？

Fallout 4 VR 賣緊14.99 USD

Humble Bundle Fall Sales.

係 有分skyrim vr同skyrim se

抵買 steam大特價都係百幾蚊hkd

SE 是指 special edition ?

係

Fallout 4 vr好抵 想買

STEAM
SKYRIM VR 最平時係 HK$ 139.50
FALLOUT 4 VR 最平時係 HK$ 116.25
相差唔遠, 如果覺得OK咪買

原本想買quest 星戰 fallout vr又好平

補充少少, 下星期steam black Friday sales

之前sidequest玩過類似GAME

我自己感覺係beatsaber贏太多

Fallout 4 VR又要modding

佢隻新星戰 其實玩咩？
睇佢條trailer 好似乜都有少少

伏唔伏架

睇review比起 星戰三部曲 更加似一隻game
game play長左

你當佢動作冒險

都伏 如果無mod

skyrim vr 有無mod 推薦
想一次過裝晒唔使煩

wabbajack

呢個包唔包埋物理，用手出魔法，同光線靚靚mod?

咁？ 我未見過

superhot 得唔得

我都有，可能散光勁會有

你有散光？

都唔知係咪真係會特價

epic隻Elite Dangerous限時free.
有無人知隻Elite Dangerous點link去steam

官網買點寄黎香港?

我覺得白色/光畫面果時 自己塊面/眼 會反光返去個MON
係唔係講E樣?

美森

Amazon?
Free ship to hong kong,
開acc比錢就得

不過即時開acc即買300usd野，有機會比人鎖ac，比返e-statement解鎖就得（statement地址要同你shipping地址一樣）

唔正常

唔好去官網 佢唔會寄
去美森

想問吓用 QUEST 2 唔連電腦係咪剩係玩到 Quest Shop 啲 Game，有冇其他第三方可以買 Game?

#1

side quest
有paid apps 有free apps

裝左bmbf既beat saber要點樣更新?

先去frontier網開acc，再揀第3方acc link epic acc ，如果steam 有 同epic share 資料， steam 入面應該會見到elite dangerous，oculus 嘅要用link 玩

正 要買了

有特價 13X蚊抵玩

買機送驚！

Humble bundle做緊特價

$130 HKD 8隻steam vr Game

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

送Elite dangerous VR!

free game 支援VR

11月20日到出年1月31日 買機送PC版Quest game Asgard’s Wrath！ (無電腦玩唔到 只限PC Oculus Store)

And to celebrate Link’s first birthday, we’re giving away a gift to kickstart the experience for new users*. From November 20 through January 31, anyone who activates a new Quest 2 and then uses it with a Link cable will get Asgard’s Wrath, one of our top PC VR titles, for free. Just make sure you have the Oculus PC App installed, use any Link-compatible cable (whether Oculus or third-party) to connect a newly activated Quest 2, and then check your Rift library to download the title at no cost.

1.)OCULUS STORE星期五會特價, 大家宜家唔好亂買野(未知真假）

2.)Steam Autumn Sale 2020 25/11 1/12

買早咗兩日

隻驚完美運用 hand tracking

cut單再買

多左好多hand tracking game玩
應該會有人問 我答定先

唔洗手制 唔洗鏡頭 唔洗外置感應器
只需要你對手

靚靚mod有
其他我唔肯定因為我冇裝過

?

想問下第三方線anker 有邊條推薦？

要幾長?
黃金有2米長$8x USB 3.0 gen1

開頭玩係幾爽，但係其實有時有啲動作都仲係唔係好順，玩咗一陣就會想放棄用返手掣

我見佢好多款咁唔知揀邊款好

盡可能用L頭 直身頭 3M又重又長 個差電位一定壞

順住頭帶拉線去背

BTW 用VD最好 不過你想USB都OK

巴打呢條點睇？

驚屋企wifi 廢所以想用返線

我訂左ANKER 10FT(3M) USB3.0 TO TYPE C, 下星期拎
不過係直頭o黎

買個磁能接頭囉，
不過唔平,重貴過條線

係唔係2.4？

咩係2.4

見佢寫quick charge up to 3A

wifi 速度 2.4
wifi 5
wifi 6

換左3080之後, 玩HLA係咁drop frame avg FPS 得68, 唔知做咩鳩.... 我setting 度已經係開"高"唔係"超高"

ROUTER咩牌子型號?

三號訂岩岩終於出貨

佢寫計 activate date

真
手抽筋

你個野壞左

睇下steam SS 係唔係較到好高 佢自動set到好高

VR版係無DLC

哇正喎

DIR850L

有冇人咁啱呢2日收貨，成功試到？

係咪拎完quest2,插電腦就拎得game

Lm

Amazon 買左但係仲未扣錢 會唔會比人cancel

入game Lag左好多
應該唔係VD問題？
一入steam vr就load唔切咁..

屌佢老味oculus

新user就送asgard’s wrath

之前買既乜撚都無

Valid on activation of a new Oculus Quest 2 VR headset (64 GB or 256 GB) (“Qualifying Product”) between 11/20/2020 12:00:00 AM PT and 1/31/2021 11:59:59 PM PT or while supplies last.

Just make sure you have the Oculus PC App installed, use any Link-compatible cable (whether Oculus or third-party) to connect a newly activated Quest 2, and then check your Rift library to download the title at no cost.

係喎

早左少少買真係慘

又冇得平15蚊，又冇game送，又食左256GB

display card咩卡？ 性能唔夠 用usb3.0線無咩意思

得左

另外想問下佢跟機條線唔認做usb3
係咪正常

有冇人已經買咗Star Wars最新嗰隻game？想知道如何

始終仲係實驗性質，唔係好順

其實可以直接用電腦放wifi出嚟一對一連
理論上應該係好過連router先

setting可以參考呢條link

已買

跟機唔係3.0

岩岩買左 聽日先得閒玩

好多問題 唔好直連

想問佢係咪連就得？買game個下有冇check 電腦配置？

如果用手機做熱點個效果又如何?

裝oculus 電腦程式 插線就連到
沒睇，我用rtx 2070 i78700

等你 review

手機？？？手機連去Quest ??

其實沒乜野set 一開機更新完就玩得
連電腦都好方便

遲啲有時間搞埋個vd 玩wireless

如果係PC連去Q2
唔明點解連去手機做hotpot

如果直接玩Q2 唔經電腦 Q2直接連Router
連去手機做咩？

usb連去pc易好多 因為係官方提供

不過我覺得好on9 連入去要用rift
個界面明顯係上一代產物

會整合 遲下更新

事關間房wifi收得差

但又想用VD玩，所以就諗住手機做AP

睇review吹到HLA Quest版咁

電腦 接 手機 再接Q2？

緊係唔得 高風險就pcie wifi card
低風險拉線入房

買mesh

Quest版畫面攪到唔敢買住等多d巴打既review先

佢獨家 quest 無選擇 無電腦Quest版

睇review game play 都有幾個鐘 13x蚊 咪買囉

想問如果想經PC用BMBF入歌落beatsaber
我跟足instructions : oq2駁線去pc，之後用sidequest搵oq2 ip
喺browswer打oq2ip:50000 但都係入唔到bmbf個網
(我跟instructions pc連wifi，oq2連同一個wifi唔得，試埋pc用ethernet連都係上唔到)

淨用oq2入面個bmbf down歌就得
有無咩idea我應該點搞?
麻煩晒

beat saber唔識 幫推

其實係咪大部分嘅GAME都係企定定一個位伸開隻手玩?
使唔使要行一兩步? 隻手會伸到最盡?
想喺房玩但房好多嘢

咁又係
橫掂佢都唔會點樣減價

有得俾你set boundary, 你個人/隻手掂到boundary部機會提你

當然最好就拎開d野先玩

企位 唔使行 伸7成都夠
人口一 要兩手展開

人口一係咪必買？

有無人用唔到amazon HK15個code

必必必定買 好玩 買quest版較好

唔通過左？

諗緊等下星期五特價定而家買好

你係咪之前用過？剩係比用一次，你開過個acc 就ok

玩Beat saber 嗰時有時有啲障礙物要踎低身避，我試過唔避好似都冇咩問題係咪唔會扣分？

我諗住求其買隻vader immortal睇下佢會唔會送7折code俾我

但係我見都有啲人review 話畫質麻麻？

好似會斷combo?

7折code係一隻game定全單7折？

7折code oculus quest store 有冇？

Steam同quest畫質一樣steam版無優勢

原來係咁，即係佢本身optimization嘅問題？

刻意咁做 因為咁樣做先可以跨平台對戰 兩邊平台texture quality要一樣
所以steam版無畫面上好處 反而latency多左

所以買quest版

好，遲啲入手先。但係會唔會好暈？

我唔暈 都好睇人 習慣下囉

VD有更新 可以show latency

latency有改善 少左 正呀

無用過
但唔知點解佢error唔俾我用個code
我send咗email問
希望用得返

斷combo+扣hp
hp扣晒就fail

好想玩VR 對上一次玩係星期二

早買早享受

下星期五特價 我搵唔到汁
我都係睇上個post 聽人講話有 照copy

sides quest玩住先

Twitter咁講，應該有掛

ios 有個app eyemeasure 可以測眼距
66.7 mm

即係有

個headset有冇開住?

有， headset 開著左bmbf
pc個bmbf 我一時入到一時入唔到
就算入到，用2分鐘左右又斷左連線 所以我要幾首幾首歌咁upload然後sync左先 (部headset一直都連到pc無斷過，係上bmbf個網斷)
係咪得我係咁?

我自己情況係除左headset一段時間
sleep左會上唔到個網
戴一戴又好返
又或者係你電腦block左個port?
你試下手機browser得唔得

好，我陣間試試 thx

唔知點解經steam vr 整體聲音好細

想問下oculus 送果隻Asgard's Wrath 可以用virtual desktop 玩？

可以

睇落好正

買左 聽日先玩到 好撚忙想打機

岩岩係連登仔禁地 淘左呢個落來，完全唔壓面，舒服哂

點知，岩岩又出左第二代，後托係原廠 Elite strap 果種，應該仲正，早知唔好咁心急，差30蚊

第一個Q1果陣 用過 頭好痛 可能頭細

之前話steam vr有bug

終於有90啦

推唔推到應該會lag
我覺得5k加90fps加in game全高畫面

3090都死

好似關事出左8k 畫面

少少特價都無，垃圾

有BF 等下啦

推唔到90fps 要開中效

人口一呢d 食雞game 真係唔岩玩 refund 左

推到 90 同72 真係差好遠我resolution set 3k x 3k 完全唔lag 都暫時穩定90 但我覺得提升左FPS 成件事順眼左好多

其實無你想像咁大食

我個人感覺FPS 比畫質緊重要 會舒服唔少

Quest 2 總算叫做暫時解放哂個性能 舒服哂

係咪連電腦先出到？

白漫城用FPS Vr test左

3070 咁樣setting 係城內中心 水池 城外馬果度都見到穩定係90 超級採樣只可以set 一半 其他全高 有裝mod

係 我條線test左得2.9Gbps

我鐘意第一果個設計多d 其實都未必話第二個舒服

玩完其他大作 都無再玩 d畫風好膠

等緊部3070到

玩左晚，真心ok，沒壓面，所以唔會成面汗

有冇人試過用VD玩賽車game?
Delay會唔會有影響？

賽車game 就線嘢 反正都坐定定

巧串

第二個設計一係抄das, 一係抄elite,
支那淨係識抄, 再用廢料再做賣平俾你有乜好自豪?

Oculus link一定要用原裝線？

我都有買elite strap, 真係唔好用，你原廠出到唔壓面，我實買，有無先？

Thx

你係指官方光纖線定係跟機嗰條線？

咁新嗰隻Star Wars game我唔買住，等佢減價

oculus link cable 有無介紹?
搵到呢條, 不過兩邊都type c

唔一定

新驚 唔信平多30%
所以我都係用優惠玩咗先

Oculus Rift and Rift S only supported in native mode
用VD玩walking dead 就咁，完全入唔到game

你係Rift版 唔係Steam?

咩優惠？？

我係之前humble 減價買落，唔係quest 2 版？

....唔係

$130 HKD 8隻steam vr Game

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

留意最底

Ic thx

所以我唔信新驚 仲要熱門減多過30%

果8隻驚係steam
quest store無其他地方買key

我將係humble 買嘅game key 已經入咗steam, 不過一開walking dead 就唔得話Oculus Rift and Rift S only supported in native mode

Quest 2 連VD玩steam game點樣set返用Quest個內置咪講嘢？

VD有個tab 叫games
要喺嗰邊入game

我都係咁
你試下係vd個 game個欄入game
開左steamvr再入game會出現你個個情況

你電腦set 錄音果邊

我聽日試 咁要等VD更新

star wars

用VD同Oculus link玩skyrim 畫質分別大唔大?

大

睇你顯示卡

如果唔係 基本上係冇分別

你咩顯示卡先？

其實佢話普通2.0都得，
不過3.0都唔係貴，
唔一定原裝嗰條，
不過如果要5米軟身就只有原裝滿足到你，
想性價比高，
就黃金都有2米USB 3.0 gen1 5gpb $8x，
3米以上USB 3.0 gen1一係加enhance，
一係硬線，
我用嗰條5米usb3.0 gen1線徑有成6.5mm，
磁能頭都吸唔實，一定要直連

有冇test過5米 3.0 gen1 減衰有幾多？
過唔過到認證？

Rtx 2060

兩邊都試下 不過玩skyrim 就VD 唔用線 好爽

好彩買咗3080

sad 咗

係囉，點解唔得嘅⋯⋯

你唔係被選中既小孩

都有1.5gbps

其實有冇話要去到乜嘢速度先夠？定係冇上限？

吓，random?

睇review 話三至五個鐘gameplay

想問av得唔得
vr av睇電腦應該係點睇

暫時未開發到

即係VR AV？
當然可以

you re not 操新 kid....

一個得一個唔得即係點
oculus quest 2 點駁電腦mon？
wifi？

Q2直接睇VR AV
經wifi 用一個叫Skybox 既apps
睇返部腦既AV 普通AV都得 變左大畫面
VR AV當然仲爽

skybox呢個app function係咩？
即係projection of destop screen？

同埋要唔要錢
我擺av落電腦定係device定係個app
好亂

電腦

直接放Q2都得

即係both 兩個方法都ok

無咩咁亂

當你部電腦係一個伺服器 同平時用手機睇this av一樣咁你部手機咪唔洗入AV囉

明曬
果斷買

經電腦wifi播 router有要求 WiFi 5只少

你想問乜先?乜鳩野叫av睇電腦?
係vr眼罩睇save 咗係電腦嘅av?
依家大部分vr av都係網上串流，
sexlikereal, dmm都係，
有網同埋download個player，
佢俾你offline睇，
不過一套5k vr av成10GB，
你連上網直接睇重方便，
要睇返ps/NAS/手機啲片，
可以用deovr/skybox，
經DLNA分享data去vr 到播

cloud VR gaming 望落OK
唔洗用電腦 不過只限外國

認真 cloud vr gaming有潛力

自己整部腦 硬件要求太高

但係對網絡要求高呢，
支那5G你敢唔敢用，
分分鐘河蟹咗你

屋企用Router 玩 流動果種5g 邊有咁流量打機

打錯sor
係電腦到睇vr av

咁係 vr裝drove/skybox，
經DLNA share file/ folder嚟睇

deovr player/skybox

星戰

beatsaver好似瓜左

Cloud game latency

認真問，真係隨機？

其實我都唔知

我記得上年送5蚊 coupon 又係被選中嘅細路先有
btw,而家係咪確定左無black friday啦

玩steam 囉

好似有 官方有性暗示

第一個係抄ps vr 再改良，第二個直接抄elite再改良，咁我寧願幫襯原廠貨，雖有原廠都係made in支那

過埋23條起埋牆
全部自閉式打飛機

買左第一款，成日驚整爛兩邊個扣

唔係 steam vr update左

會自動根據你gpu調整畫面 但bug左

update beta版就fix左

等換卡先玩skyrim vr 壓唔穩90 唔爽

今日放假可以詳細試多少少
昨晚玩paintball 玩到無電熄機
今朝充滿電一開機就可以更新
更近後個介面再清楚啲
但我仲未識點用USB線經Occlusion Link玩Steam，所以都喺用返VD，而且未有USB 3嘅線
開返隻HLA，970開出嚟嘅畫面我覺得算喺咁
又唔洗用線，間中窒幾吓喺意料中事
但冇影響體驗，整體都喺好smooth
到學識隔空取物之後就開始覺得好爽
支手槍個打擊感我覺得比其他我買過嘅VR槍Game更好...
無線嘅體驗好好，行路有少少暈，要習慣
除左個鏡時我都唔知自己面對緊咩方位
有人問洗唔洗好多地方玩
我自己就喺房玩，都喺一張櫈多啲嘅位
要隻手fing嚟fing去觀，企上張床會free啲
不過可以就喺廳，最大地方
我要玩steam game，最近router就喺房
喺oculus store買嘅Game就可以出廳玩
嚟緊睇吓個VD可以點set會再清啲
鼻位漏光塞張紙巾就得
但平日我當年喺實體守護神
睇到自己企緊邊個地下

有多啲體驗再同大家分享

BTW 淘咗個黑色防撞架，但緊到pk
唔敢再裝落去個手制，驚整爛個園
有啲懷疑喺咪俾Quest 2用

SteamVR Beta Updated - 1.15.11
This build is a candidate for a full release. If you encounter issues, please report them in the forum so they can be fixed before this build goes out to everyone.

If you encounter issues with this update, please post in the SteamVR Bug Report forum. If possible, please include a system report to aid in tracking down your issue. Replies to this post are not tracked for bug reporting purposes. Please use the forum linked above to report issues.

SteamVR:
Fixed render scale issue affecting Pimax and some other headsets (e.g. Quest2 via Virtual Desktop).
Fixed app container permission dialog popping up repeatedly for users who use a separate admin user from their normal user.

OpenXR:
Fixed an issue with prediction when apps are not making framerat

要等更新 有BUG 會LAG到仆街 BETA有得FIX

我1660TI 都係得中效畫面 要推90HZ (用Q2)
以前RX580 高效 72HZ (用Q1)

當然考慮到Q2大食過Q1

換邊張

哇side quest 原來咁多game, 剩係試左 pavlov, vr 版cs
仲有無邊隻推介？

香港都得呀, 用緊廢機既會接受到個latency, 可以用黎買新電腦前過渡玩住先

放棄左90fps 4K 70 fps 仲好 用fps resolution test 3.8k x 3.8k 畫面都有70fps 間唔時會有90

好大分別 開建議果個 3248 x 1648入到game d 樹支會無咁鮮明 4848x2448 會自然好多 當然就穩定唔到90fps 平均65-87 到

3080

Mac 係咪無Steam VR?

WIN有個叫剪取工具 好好用 唔洗下下影自拍相

算數擺

Steam ends Mac support for SteamVR

STEAM VR上無一隻VR係支援MAC
MAC打唔到機是常識吧

mac 嗰個叫 Immersed VR

功能係同VD咁上下，不過玩到d乜我就冇研究過

我等唔到啦

上amazon睇緊配件，手掣套 face cover同lens cover有無推介

頭帶好似唔覺有邊隻吸引

唔識snipping tool都識printscreen貼落小畫家掛

用到STEAM VR都無用 有VR驚支援MAC? 我未見過

呢度有一堆

STEAM VR wor
而且...for macOS tagged Virtual Reality (VR) (132 results)
老老豆豆睇縮圖都唔開胃...

我只係答你mac玩到d乜vr驚
一句都冇講話係steam vr

SORRY GET錯

原廠果個太多人用用下爛左，而家收左皮

玩skyrim覺得d景好糢
要點set d景先會好睇d?

換張卡

crisis brigade vr
唔洗錢黎講係幾正

原來叫crisis vrigade 先岩

認真答你

最大分別係超級採樣 呢個係直接影響隻game 既resoultion

sampling 拉到最左 用fps vr detect resoultion test 我2k x 2k

拉到最右就3k x 3k 前提畫質要set哂高先

之後就係oculus link影響

其實好亂 有時入到game 都唔知set邊個先會影響到畫質 oculus link 開到4k x 2k 但game 入面個steam vr menu又有得set 遊戲又有得set 都唔知set邊個先係 所以我都會set要直接用fps vr 去test個resoultion

仆街了 想用link
Steam VR SS 150
90hz
in game 全高畫面 但係開咗動態解析
oculus set左 2784 1408 0.9部 低返啲

90穩推

走哂texture mod

usb 3.0?
有冇戴眼鏡？
睇4k youtube覺唔覺得矇？ 唔係用youtube app

2060矇正常
要2080ti or 3070先推到真正原生畫面

豆皮狗係過來人
戴眼鏡轉左len 1060轉左3070
有咩可以問佢

原裝條type c充電線都可以連落電腦玩vr用？

可以 但唔係3.0 而且好短 短到玩唔到

想問下用link喺oculus度set完個render resolution 例如1.2
之後入steam vr 喺steam vr個render resolution駛唔駛改setting跟返oculus個render resolution 定係set自動就得

預設已經係跟Oculus setting
1.7倍 5408 2736已經到左Q2原生畫面即係3664 1920

其他位再set 解像度 無效果

22.解像度5408x2864??? 即係5k?? Quest 2解像度唔係3664x1920咩??
A貓:好難解釋 唔好當平面mon去睇

Oculus Link員工親自解釋原理

skyrim vr個 SS 唔洗理

Steam VR SS預設即係跟你個pc oculus setting

啱啱再入過HLA...
但明明無set過嘢，唔知點解變到一格格咁
好難睇又矇，但我又唔識set 個VD
最後投降去左玩隻demo版打拳
好爽，打到流哂汗
同埋喺Oculus Store裝，唔洗set都好清

STEAM VR BETA
更新左有BUG 要用BETA FIX 上面有解釋

即喺用呢個開會正常番？

好似係 你試下

in game setting

超級取樣拉向左
off 動態解析
off TAXX
off 停用 物件細緻度
off 停用樹木細緻度

其他都全開 最高

pc oculus setting
set 自動

Steam VR 解像度 100%（代表係跟pc oculus setting)

教學

aim xr

到時可以安心用唯一支為5g，
玩綠血河蟹驚

用FPS vr detect 下個resolution 最好

有時見到畫面一pat pat 用FPS vr detect下 原來得1k 畫質

返去再試下 但如果我想再清都無tune oculus果個？

用VD係唔係 唔洗set PC oculus?

跟住做，唔好miss steps

有冇CHING有用AMD RELIVE又用過VD可以比較下兩隻
我而家剩係用緊AMD RELIVE

減左10ms，應該下個更新可以上500Mbps
又再次同Link睇齊

可惜我得1060，有500Mbps都用唔到……3080幾時先唔洗食炒
====================================================
Virtual Desktop Release Notes - Version 1.18.0
You need the Oculus Rift Software installed to play your VR games.

• Added new Modern Apartment environments
• Added Performance overlay option in the Streaming tab
• Added Reset to defaults button in the Streaming tab
• Reduced latency when streaming VR games
• Displayed VR latency is now more accurate and represents the total motion-to-photon latency
• Virtual desktop microphone no longer gets disabled on disconnect
• Fixed game compatibility with: Stormland, The Climb, Star Wars: Squadrons (Steam), Hellblade, Rez Infinite, Bigscreen (Steam), Pulsar Lost Colony, Propagation VR

Not all games will work, please check the compatibility list.

Additional Notes
You can launch games that aren't part of your Oculus or Steam library by right-clicking the Streamer icon, selecting "Inject Game..." and locating the executable. Alternatively, you can inject games through a batch file (.bat) by using: VirtualDesktop.Streamer.exe "[ExecutablePath]"

突然今朝9點幾就話想送黎
話打比我無人聽就無送到
9點幾我都未起身

本來話星期5到，咁突然

要清貨嗰時咪唔駛食炒價
不過你可能已經睇唔上眼

Black friday買係唔係冇平
冇既話就而家買算

咁你以家買囉

amd relive 都唔知仲有冇更新
買VD喇

FPS VR邊度有得睇？ 禁個fpsvr?

係 指住左手果個fpsscreen click一下 簡番basic 最底有得detect

佢比左dhl/sf code之後，就要跟速遞公司網睇

原來係咁
一個星期多d又真係幾快

唔好覺得black friday買乜野都平

不過你唔急可以等下既

我更新完反而延遲高左

之前100Mbps 22ms/150Mbps 33-44左右

而家高左10MS左右

不過算,近期都唔太用VD

我都無用vd好耐

無平都一大堆promotion offer啦

又送game

19號訂, 未ship
點解大家落既訂可以咁快就送到來

比多兩舊同人買現貨

我4號訂，都係早2日到

今日先買 有排等

QUEST 2 16GB RAM係咪已經夠? 3200定3600好?

第一頁info有誤 玩steam VR 用勁卡出到near 4k
只限USB 3.0線

夠 用開3200
3600勁幾多唔識

有冇人訂左vroptician?
佢14/11寄左出黎我到宜家都未收到..
香港ems又話冇記錄

你個名完美發揮近4k功力

你開盡到近5k
latency覺唔覺多左？

我估black friday 平唔少
應該會等埋喇

未買到重用緊1070

應該係DHL
我等緊收貨

計埋amazon 果堆折扣就唔止2舊了

用緊3600 唔覺有咩分別

佢用郵政寄架，我等左成個月先收到

DHL都有分2種，vroptician係用郵政寄，唔係快遞，有排等

上德國郵政網度係講佢哋收咗件之後，再放俾DHL寄過嚟

Same, 中午收咗

入左beat saber落願望清單等減價

18號訂，勁快
但係佢話件野拿左番去
聽日先再送，我話求其無所謂啦

德國郵政個名都係DHL, (Deutsche Post DHL Group)
而唔係快遞個DHl, 佢9成9都係講緊郵政
你試下入佢個tracking去快遞個dhl睇下有冇
又或者呢個

呢個就係慢既dhl德國郵政

想買駁電腦果條線有冇話邊度買好?

我check過㗎喇
dhl網(非德郵)係有個record

玩FIRST STEP

想快 街買一條USB 3.0線 唔好攪錯3A線
再加3.0延長線 長度自己諗

咁可能佢而家轉左，我2個月前買，得幾蚊美金既德郵揀，冇快遞

咁我記憶中入面又好似無得揀點寄
exact7ly我上面咁講vroptician用德郵寄 > 德郵再放俾DHL做咁囉

咁你比左幾多錢，德郵係好平我記得係幾蚊美金，如果你比幾蚊美金，佢用快遞既DHL咁你就著數左

ZEISS鏡eur109 + 無得揀既shipping fee eur6蚊

咁佢如果真係用Dhl快遞唔係郵政，就蝕比你，我之前都應該係6eur, 講錯美金

重申多次佢真係用德郵，係德郵自己內部分俾DHL速遞做咁解

我知，我意思係佢自己冇收多錢但轉快遞而唔係用郵政比你，咁佢咪蝕左

德郵蝕左比你

可能有特別agreement呢
any肥收咗貨先為準

係就正，個時我等左成個月，差d以為佢寄失

我18號寄出, 應該今個禮拜中？

我估差唔多，快遞通常幾日收到

我仲send左 email去問添
18號去左international之後走入左黑洞咁

想問下佢送左隻asgards's wrath係pc oculus store
但係我launch 果陣佢一定要我link
咁可以點wireless玩? (我係用緊amd relive)

amd relive好似唔得

唔該晒! 咁我留意下VD有冇減價先

比你參考下，我個時10月7號去左internationl, 10月21號到香港，香港郵政個網先有紀錄，用左14日

有咩慘得過部電腦送到嚟但發現原來唔跟Keyboard同Mouse....
屌你咩HP UK

而家先玩星戰

岩岩玩左星戰 主力玩steam vr既我 覺得好好玩
借鏡左好多HLA既野

嘩屌 玩walking dead都好撚驚

銀包轉左吉

係順豐寄 我岩岩收完D配件黎

呢個setting 試左唔得 頂盡得2k

首先oculus link set 自動 我就3248x1648

之後用Game 入面推到最高 超級採樣一定要拉最右 試過超級採樣無論拉最左定最右 都會直接影響左個resoultion

最後最緊要係 係FPSvr set果個pre application 我就set左170% 重開一次game 清到痴線 連5米距離果條友粒眼珠都睇得好清楚

然後再用fpsvr detect 下個resoultion 3.8k x 3.8k 左右

當然要睇張卡

Oculus link果度set 自動就夠 用fpsvr detect出黎果個數值係最真實

所以真係要買fpsvr 佢有得detect到你夠境用緊咩解像度 有時你一set完一大倫野都未必係真

如果你跟我咁set 唔清我切jj

我直接塞部機影個眼鏡 呢個解像度係3.8 x 3.8

個人感想分別

1.6 x1.2 睇野唔可以話唔清 但一pat pat咁 樹枝分支會睇唔清楚

2x2 range 呢個數值可接受 唔算太差 叫做唔錯 但會明顯感受到可以再清

3x3 range 呢個開始feel 到咩係靚畫質 遠睇野 人樣 屋 房水 都係好清 好舒服

4x4 lag 到仆街

Set左super sampling 既分別

試左Skyrim vr ss我最多拉到中間
巧清

都係你講 我先知要re game先有效 一直都就咁拉

3.8 x 3.8係fpsvr test出黎?
咁應該到左原生畫面? 近4k

btw呢幅圖介唔介我入下個post? thx

3x3同4x4 有無分別? 望落?
3x3 係3.8 x 3.8?

但係太短 退左game 得2小時game play
如果正價買 即係一百蚊玩一粒鐘

退完星戰 買fallout 4 vr算

真心cls

用語音轉魔法

4.5k x 4.5k 真係會再清d 係有分別 但fps 跌到得番20-40

想請教各位師兄
係咪者係唔想畫質變差 就最好唔連電腦 用佢自己個平台買game?

仲要拉埋steam 果個per application 仲清 我就係fpsvr 到set

電腦某程度上仲清過部機

唔用 pc嘅話，
我覺得優點只有可以山街玩同 latency 少啲，
要畫質始終係pc好，
當然你又要無線，又要畫質靚，
就唯有洗多啲錢買靚啲嘅設備囉

我覺得優點只有可以出街玩同 latency 少啲

冚家free

唔該師兄 係咪者係好少用佢平台買game?多數用steam
同埋想請教下64gb夠唔夠用

同一款game steam平一半，你會點揀?
唔係唔會買嘅，獨家又好想玩未買囉，
vd冇得買steam版，其他大部分都係免費至裝，
steam啲game始終多啲又平好多，
好難唔揀，不過oculus時不時送10鎂coupon，有未用嚟買下game 囉，
至於幾多ram，你睇下你係未用pc連quest，
冇pc嘅64真係唔夠，除非成日刪game ，
有pc 嘅一般都係裝vd，deovr/skybox，
其他野都係經pc過

巴打用咩display card

3070

見beat saber個bmbf更新左

有無人知點做先點裝?

咁睇來我到時既情況應該都差唔多
我3080
睇來要SET極清都係要等幾年後既4090或者5090
到時連埋quest 3或者4應該好爽

岩岩睇Oculus store 睇下新發行遊戲 比隻momo.exe 嚇到仆街邊條仆街整個封面連遮都唔遮

你要畫質靚就一定係經PC
不過前提係你要掉一大舊錢去投資你部PC (全新坐底15000起跳)
自問如果冇呢個打算既話就勸你索性玩佢自己平台game算
64gb你冇pc就辛苦d囉，唔係唔得既

兒生性病

3系尾都應該夠handle到以家既質素既
不過前提係vr技術唔再提升（即係你都係要追到扒街）

整隻momo vr

無底洞

百屌成材

10年後或者20年後發展到SAO咁
10皮你都要投資落去玩架啦
你諗下到時個人開始老, 但仲可以入去virtual 世界溝女食女

咁20/11/2020後買機仲有無先, 我部野仲未ship

唔會變左舊買家有, 新買家變無掛

等下輪

以家vr互動飛機杯都有
不過要你放碌撚入支那製會爆炸既飛機杯係需要極大勇氣

唔怕, 佢有講要send proof of purchase 俾cs support
我19/11 落單

跟著同你講計正式扣數日

今晚睇下有無先

係wo 可以試玩

咁玩完三星期再退貨俾AMAZON
呃我買機

要自己SEND 購買證明俾CS

If you'd like to participate, please contact Oculus Support and have a pdf of your Quest 2 proof of purchase ready to share. The holidays are a busy time for our CS team, so we appreciate your patience should you encounter a delay. Thanks!

When submitting a ticket with Customer Support, please use this link click here and select "I am having an issue with Oculus Software or content" as the reason. Have a PDF with proof of Quest 2 purchase from Sept 16 - Nov 20 ready to share as well .

請問喺邊個位攞？定開機會見到？

我今晚先搵，但估計應該係電腦oculus個apps到搵

this one

到左鳥
不過番工無得玩

係香港買「行」貨既無驚送

俾多2舊水嗰堆

唔知隻驚玩咩 巴打你可以試下

見到d人俾4粒星

屌你

拎來辦工
Btw 巴打幾時訂？

唔係 攪清楚 resolution同texture quality既分別

如果你有張唔錯嘅顯示卡 1070以上 畫面係無問題

如果你睇到我上面留言嘅話 果隻quest星戰 我退左game

quest store真係好唔抵玩 除咗少數game 例外
beat saber 果啲

15號買

if 玩Steam VR

64gb 夠用

你部電腦咩配備顯示卡係咩？

之前做過steam vr test
呢加用緊1070 /

1070同我一樣

玩Steam VR 喇 仲玩Quest game咩

唔該巴打

點樣手動beta 版架？
我而家個version 係1.15.10
但搵唔到地方更新做1.15.12

咁on9 要send pdf證明？ 先可以拎game ?
基本上 Q2機主 全部都係9月16日打後買 有邊個唔係？

set到11月20日 今日24號...差果4日

要自己send pdf

依個真

9成9 Q2機主都係呢段時間內 識做就自動波畀game人

咪益咗買行貨班撚樣

咁快就送到
買果時amazon仲有貨? 我買果時己經話要月尾先返貨

2K畫面同4K畫面
用VALVE INDEX TEST

Q2最多90 fps 近4k 近4k推穩90fps 要3080以上真係差唔多

呢個樣睇到唔想玩wo。
之前玩Five Night，開左風扇，玩到涼風陣陣好L驚，平時PC game完全唔驚，VR真係好大加成，玩到起曬雞皮。

我岩岩send左 明明已經upload左pdf file 之後佢email覆返我又叫我比pdf佢on99 又要email覆多次

到左啦
我都覺得好快
本來寫27號到

其實我覺得買256長遠都ok，買多幾隻Game/Slide game真係會唔夠位，拎上手開機就玩真係好方便，當然你話你會Del game既就無所謂啦，但係好多驚都唔係for 爆機，係得閒開黎過下引，如果我再買會買256。

留意返我冇講過話想玩

拎game步驟

1.https://

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus ID

4.機身SN碼(係個盒度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or
VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

有段時間係缺貨到接近想cut單咁濟

有無Quest版 無電腦得唔得

就算置頂呢度實會有人再問

$130 HKD 8隻steam vr Game + 免費拎Asgard’s Wrath步驟

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

免費拎Asgard’s Wrath步驟
1.https://

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus ID

4.機身SN碼(係個盒度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or
VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

1.)OCULUS STORE星期五(11月27號)會特價, 大家宜家唔好亂買野

2.)Steam Autumn Sale 2020 25/11至1/12

唔志在唔爭在嗰些少錢256真係無所謂

曾經見過Q2可唔可以用Steam VR? 唔洗電腦 我答佢 要電腦
佢話 咁即係玩唔到 串流方式唔計 印象深刻

另外一個問可唔可以將Steam VR驚過落Q2度玩

我:???

仲有個問...Q2駁PS4 得唔得??

當發揮盡哂成個quest 2 resolution 真係可以同G2一戰

等緊flight sim

Q2駁PS4得唔得

得呀，用唔到之嘛

$130 HKD 8隻steam vr Game + 免費拎Asgard’s Wrath步驟

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

免費拎Asgard’s Wrath步驟
1.https://

When submitting a ticket with Customer Support, please use this link click here and select "I am having an issue with Oculus Software or content" as the reason. Have a PDF with proof of Quest 2 purchase from Sept 16 - Nov 20 ready to share as well .

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus ID

4.機身SN碼(係個盒度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or
VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

1.)OCULUS STORE星期五(11月27號)會特價, 大家宜家唔好亂買野

2.)Steam Autumn Sale 2020 25/11至1/12

咪玩喇小朋友
講緊推盡先有一戰，人哋出緊一半力都無

係可以 關鍵係顯示卡能力

G2
2,160 × 2,160

Q2
1,832 × 1,920

G2推全像模式好似2080TI or 3070就得

半像模式就1060

其實佢係衰喺條HDMI線度

感覺就好似部初號機插住條電纜咁上下

兩部都有咪得囉

佢快到我淘個d鏡片都未到就到左
我都係今日開工前去拿鏡片
但係部機已經係屋企鳥

等巴打你包膠

今日g2同q2個鏡片一齊到
番去試下邊個爽

多謝師兄，好詳細

巧爽

好似好正

仲有八日時間

18美元 抵玩 香港應該入到key

用到 用到PS4個USB幫Q2充電

Causes time to slow in in reaction to certain events in combat. Creates cinematic feel.

搵勁耐先有呢類mod 變superhot

世紀大發現

cls 認唔到係skyrim...

其實SKYRIM咁多年來, battle 既movement都係劣勢來
之前玩MOD時都搵左好耐有咩MOD可以變好玩, 但最後都係搵唔到

打手推咗咁耐減埋價我都唔想玩
戰鬥控制唔自然已經係死罪嚟
入去睇風景我去睇4k片唔好

係VR玩己經正常好多了,
起碼真係要自己用手去擋同打,
只能講skyrim既battle 好似就係設計俾VR咁
用2D玩就好唔自然

反而班鬼佬係彈佢vr多
用箭冇得轉左右手
用劍劈冇feel
局你用箭同魔法
互動冇feel做唔到好似oculus home自己間房度直接執嘢

台灣都有，不過衆籌咗成年都重未出得貨啫

兌現要新北市台妹得唔得

我嗰個13號出， 今日喺Hk post搵到資料，應該呢兩日收到

等埋steam先

直接有機就送game 啦
搞咁多

一個送俾一班Quest 2機主嘅活動
隻Game要人地用Link經電腦先玩到
邊個諗出嚟㗎...
送第隻好過啦...

同埋download av

window 7係唔係開唔到sidequest

我個盒個SN 同APP 入面睇個SN 唔同既

好似要10

live chat 俾哂D 料support, 佢話我要用Link activate quest 2 先得, 迫人買

係，認唔到adb
我都因為咁焗住升win10

用條2.0都開到link㗎，焗你買乜野?

佢要我買official link 我cap 埋圖俾佢話已經activate 左都唔得
最後搵左另一個support 扮話用link activate 左搞掂

鬼佬都有講詳細點對答

正仆街

老實講我對哩隻成39.9鎂嘅game 一啲興趣都冇，
佢免費送又咁麻煩我都費事要

岩岩拎左喇, 佢話只要我連左link 就會自動download, 但我得條usb 2.0 係手

Thank you for showing interest in Asgard’s Wrath promotion. We'll be glad to assist you with this concern.

We appreciate your effort in providing the attachment.
Since you ordered from an authorized retailer, we need you to provide us the serial number, and Oculus username for documentation purposes.

點答 我係美森買 點樣授權嘅零售商既單畀佢？

adb果到我搞到呀
係開sidequest佢load唔到畫面

俾amazon 張單佢, 即係好似你頭先打個教學咁, 問你有冇用link 連一定要答yes

終於收到機，唔知點解連唔到PC，用原裝線同自己買既gen3.2線都唔得

要係quest 2 approve

一早加埋PDF畀左 佢根本唔睇PDF

成功拎左就會即時係library 見到, 見唔到要同support 講

帶上Q2 望下 要授權連線 好似手機咁

呢個support 廢廢地就換下個
我個個好似叫Christian, 好有效率

我對呢隻有D 興趣, 免費送搵 live support 打幾隻字何樂而不為
係答有冇link 個度tricky D 姐

終於搞掂，原來要插後面個usb口
我仲未買game, oculus store係咪就嚟減價

你玩PC 就買steam vr既game

唔洗理Oculus Store

就算買都係PC Oculus Store 獨家作品

如果仲用緊 rifts 換唔換新好

Q2大食左好多 你咩顯示卡？

用咩app睇架?
我得個盒有, 都想對下一唔一樣

搵到了, 真係唔同

你地係咪都係咁?

CS係問你要SN同oculus username (全部喺pc app度)
SN唔係盒嗰個

PC定手機APP?

PC果個我搵唔到

pc > device > quest 2

手機APP

Oculus quest 2 xxxxxxxxxxxxxxx
已連線,電量剩餘97%

果度?

終於整好個vd…
可以安心訓，聽日番完工就可以狂玩
裝左鏡片真係差好遠
唔使矇查查玩

佢無號碼係度?? 奇怪

可以禁既制都禁哂

93% 嗰度呀

訓前一post 弓箭爆頭

i see 手機app都有 同pc一樣
btw 點解上面個網話我無裝置

岩岩諗緊 顯示卡兩年出新卡 而Q1同Q2推出時間剛好年半左右...

即係兩年後要一次過換Q3同4系n卡....真係gg

Q2咁好賣 如無意外應該有下一代

Q3 may be 近6k左右

side quest 一早講咗未必支援win7，
認命啦，一係行VM裝win10

點解我地衝首發嘅要搞咁多嘢先拎到隻game

你唔care隻game未冇所謂囉，
老老豆豆，係大作嘅就一早買咗，
vd冇特價未一樣人人有機就入貨

其實好簡單, 冇你地想像中咁煩, 直接搵 live chat 唔好submit ticket, 俾盒上面個SN, oculus ID, amazon order ID 佢, 問你拎pdf invoice 先俾, 跟住等佢一陣佢話搞掂, 你就入oculus library 睇下有冇, 冇就同佢講, 俾email 同acc 註冊個陣個 full name 俾佢(我俾左fb 名), 跟住重開oculus software check 多次, 好似我上一頁張圖咁就得

全程只係打幾隻字, 中間由佢係背後幫你, 有免費野點解唔拎

最重要係問你有冇用link cable activate quest 2, 一定要答Yes, 佢verify 唔到你有冇咁做, 你誠實答 No 會叫你買official link cable

收到30% code了

唔知可否同black friday offer 一齊用？

email? 定要入 store 自己睇?

link cable 買邊隻好? 見amazon 上面隻隻都17-18 美金, 正常價錢應該幾多? 要3m 定5m 好?

app

來來回回幾十封email都未俾到code換

除非你好追求畫質，又有高階display card，如果唔係都係買VD好啲
好似2070S以下都推唔太盡最新版既link(3090都推唔到真正既極限)
推唔盡就同VD畫質差唔多，但係真無線

要玩asgard wrath 呀 定係都可以VD 玩?

係official先好買長過3m線，因為佢係fiber optic
其他全部假嘢嚟，一長過3m會跌落1.xGbit/s傳送以下

可以VD，個CS問你setup左link未，你答setup左就ok

點睇都似你有問題
佢哋個cs真係幾pro，做嘢勁快
連埋今次第2次揾佢哋，暫時幾滿意

上面篇野就係我打架
我意思係真係玩個陣可以VD? 會自動係VD game tab 度出現?

照計隻驚都係同steam vr同原理所以vd都無問題
就算cs話要official線都係坤你多
你條線過到個usb test加平均2gb傳送以上肯定無問題

下 係佢話搞掂 下封email會俾code我

過左成日無俾我先問下要幾耐

佢第個cs覆返我又重新問返我full name

我問題係邊

咁可能到時又會出12K mon呢
科技嘢好難追
或者2030年喺大家一齊傾幾時排期做手術
到時可以Full Dive

可能資料俾錯都唔出奇
你咪試下cap個cs回覆圖嚟睇下

又或者2025年都冇晒香港人
super

送Game真喺想講吓
你要人買Quest 2就喺唔想人連電腦
依家送呢隻又要人插線玩真喺反智
問你要又話有無買佢條線...
不過我最後都喺乖乖地同佢R Game...

其實插線好唔穩定
好快個type c會壞掉

原本搞掂

第2個再覆我

再係無我先跟上面果位巴打live chat

原本你俾咗乜嘢佢？

sn, username, amazon收據
佢係問我呢啲

自動係vd tab出現

如果你跟足pc/mobile app入面既資料俾佢應該無問題既
因為有樣嘢好智障，盒個SN同app個SN係唔同
我喺日森買就係咁，唔知美森買既情況係咪一樣

線要拉背

好似有d吸引

yes

係，好彩我有睇到，一次過俾，唔洗send多次email

我係俾app果個sn

定俾盒先啱？

上面果巴打畀盒sn 又ok

我兩邊都畀曬佢要我等

app嗰個先啱

係要比機身個sn，1WMHH開頭果個
用app都可以睇到

呢d濕碎嘢自己決定喇好冇
有咩事你唔好喺呢度叫救命唔該

你決定

$130 HKD 8隻steam vr Game + 免費拎Asgard’s Wrath步驟

A-Tech Cybernetic
Archangel: Hellfire - Fully Loaded
Killing Floor Incursion
Raw Data
Expect You To Die
Creed: Rise to Glory
The Walking Dead: Saints & Sinners
Zero Caliber VR

免費拎Asgard’s Wrath步驟
1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

屌佢老母 煩撚到

留意返隻GAME只限PC OCULUS度玩 要電腦的 可以用Link or
VD玩

唔洗問有無Quest版 無電腦得唔得

1.)OCULUS STORE星期五(11月27號)會特價, 大家宜家唔好亂買野

2.)Steam Autumn Sale 2020 25/11至1/12

最好笑係我琴晚問第一個垃圾CS 個陣, 句句都要我等一陣, 應該係新人黎
我問佢SN 係邊度睇呀, 佢話係 right strap, 屌成條帶除左warning 句野都冇字, on9

咁訂野嘅名同fb嘅名唔同，
會唔會有ban acc風險先，
拎隻唔玩嘅免費game跟首俾人ban acc，
啲vd/skybox要買過，
真係屎忽痕

我都俾左盒個SN，今晚返去睇下有無game先，無既又要俾多次SN。
不過我個CS好好wo，俾完野就得，無問D on9野，又覆得快，又有禮貌。

如果自問英文都唔識個真係勸你唔好玩live chat
最終玩死你自己

Yeah，我都收到，等埋Black Friday，無得再特價就買返隻Beat Saber玩

普遍嚟講佢cs幾高質
我用email對答
回覆對話雖然都係例行指定格式，但係feel唔到係hea覆你

岩岩傾完 好有禮貌

Thank you for reaching back to Oculus Support.

I appreciate you providing those details so that we can continue to look into this for you.

We are going to look into investigating this more thoroughly and will require more time to look into possible options available to you.

Thank you for your extended patience and understanding, we will do our best to get back to you with more information or an update in the next 3-5 business days.

等

聽日先有steam sales

部機黎左玩到停唔到手
打拳打到悶就轉hellsplit斬屍
斬撚到攰就轉H game打飛機
二千幾蚊超撚值

fallout 4 vr買左

A-Tech Cybernetic

Raw Data

私人派game! 只限玩緊Steam vr 岩玩先好拎

有意係度覆我

咁你要首先明白
訂嘢名又好，fb名又好
同你app入面個username係無直接關連
purchase invoice純粹係prove你有買到樣嘢
username / SN 係方便佢哋過隻驚落你個app到
所以點都唔會去到ban你fb acc

有咩問題? 我最後搵第個CS 成功拎到喎

留意返我唔係話你有問題

其實我一隻VR恐怖GAME都未爆過
真係好恐怖, 到底你地點頂到

有玩過evil within outlast嗰堆應該會冇感覺

Sorry 我get 錯, 因為我英文vocab 真係一般, 佢話right strap 都要查字典以為理解錯, 機身根本冇SN 俾第一個CS 耍鳩我

攞到隻驚就得

小事

chat撚完要我等3-5日先派
我以為一日內可以俾到

直升機

無追幾日post, 唔係好知點解有得追隻免費game, 有無巴打可以解吓話

我係即時架喎

巴打你開唔開到Game?
我用VD開得flatscreen mode !? 明明係Fallout 4 VR嚟

我都唔知佢撚鳩我定點
唔想糾纏了

玩HLA聽到啲獵頭蟹聲已經腳震...
我又鍾意執垃圾，道道都摷...
好怕有日拉開個文件櫃會跳隻獵頭蟹出嚟...

有無人瘋狂玩 paintball

無追post30%off code要點先攞到 感謝

百幾蚊 mod下應該ok

FB補獲 總之想拎睇pin

經VD既Tab 開games

見到flat screen 連按左手 選單制 有三條橫線果粒

連按兩下

唔該哂! 我瞓醒再試

有玩過啊
但vr完全唔同喎巴打
嚇到jj都軟

我都想知
想拎來買VD

要被選中先有

當d怪物係av女優喺你耳邊唞氣

差d返唔到黎呢個po

勇者拔劍巧刺激

你D敵人未死就已經唔著衫

有次掟手榴彈 成個手掣掟埋出去
好在個手掣都幾硬淨

記得用手繩

佢引誘我

想用斧頭斬首

有個mod可以雙手武器單手渣左手盾 右手渣 悔恨之斧

Recroom有

下次對住個芒就可以有藉口換新機

就係 recroom 個個，勁好玩

我勁撚驚太大力撞到野

硬件台洗版之星

From November 20 through January 31, anyone who activates a new Quest 2 and then uses it with a Link cable will get Asgard’s Wrath, one of our top PC VR titles, for free. Just make sure you have the Oculus PC App installed, use any Link-compatible cable (whether Oculus or third-party) to connect a newly activated Quest 2, and then check your Rift library to download the title at no cost.

我尋晚先activate係咪即係自動有？

鍾意執垃圾應該玩fallout 4

好似無乜香港人，成日聽到啲鬼仔講嘢

係，全部英文

入佢啲chat room 見到個人上面隔離有數字
喺咪lv定歲數嚟？
見到有啲寫住15，16嘅鬼妹...

Lv黎 升Lv會送衫 Token

有棍鬼妹(未變聲)

同埋有次亂鳩咁set 守護神，比人話giant 個個埋黎圍住我

原來送個隻驚要link PC先玩得? 姐係一定要插線 即刻無晒興趣 雖然已經sd晒野比cs

VD玩到

CS緊係會話link先玩到 佢可能自己都用VD

有時心急玩，一開機跳過守護神
我set到聞地下，好撚矮
所以第一次入VChat喺爬入去

有無人入手咗star war squadron
可唔可以分享吓用VR玩喺咩feel?

笑到仆街

點解無人講 climb 呢隻game

40%！！！

UP TO 40%..可能隻GAME原價平,或者好垃圾,

開3日,我估開星期五至日

仲有個cyber monday

原來送個隻game已經直接入左library
等我今朝仲研究緊點攞

唔係既話佢點會問你攞username同跟app SN

咁樣玩paintball 著數好多, 人地難射中你

訓個覺起身食完飯就可以大玩特玩

聽日steam 又特價

steam game買落一堆都未玩
上次用g2 玩pistol whip真係超正，個陣仲未配鏡片已經超爽
今晚試下vd 用q2玩先

加多隻pistol whip 就真係全身鍛鍊哂

又fallout 4 VR 又steam vr特價 又skyrim vr玩囡囡

裝sidequest, 再用佢裝bmbf.apk

好正

有冇人講過zero caliber VR? 呢隻我覺得fps黎講幾正，自己砌槍打campaign

俾哂啲資料佢要搞幾耐？
成個鐘都好似唔見有Game喺個library 道...

想玩...

12／12／2020

香港本身就冇位玩VR

希望weekend有時間玩star wars

x2
EA出VR game 都好上心

新果隻係好玩 但真係好短

1660ti 唔夠推fallout 4 VR 完全唔夠

我收到email要攪5日

你係第一個講

係fanatical買驚等咗半個鐘都未有code

大家用VD 玩wireless 幾多ms?
我喺desktop 就18ms
一入game 點set router/VD 都成40幾50ms
見人地可以推到20ms

已經係正router 隔離用緊5g wifi
好唔好換過個router

咁我就監介嘞...
用左你貼條link live chat
俾哂id 同張森林單佢
佢話唔知咩俾佢2，3分鐘
我走左去玩咗半粒鐘paintball番嚟
見佢斷左線，我就走左
但依家library 又無，又無人有email幫我跟...

Steam skyrim fallout 4 vr on sales !!

and half life!!

我尋日問佢佢話就咁用用線連電腦就得既
係唔係老點既呢

見到d蟲都唔想玩

最新版本VD?
新版VD顯示出來既ms 會比之前高, 因為而家個版本包埋其他既Latency
但實際體感既 Latency係比上個版本好左好多,
所以而家應該無乜可能去返20ms, 睇D 鬼佬review,
而家既40ms 比上個版本既30ms仲要順好多

我都係，俾返岩SN(app裡面個個)，即日攪掂，收到game。

有好多因素，
你嗰啲latency一般人都係，
尤其係香港，
你個router 近你啫，
但係有冇其他router干擾?
所以話用link都唔係唔好，
要睇環境

好多人都係俾盒個SN fake到彈起

同埋呢幾日cs應該要開始首先處理black friday關連嘢，對應可能會慢d

買唔買onward好？

想問下大家都喺20號之後先啟用部機，再申請免費game？
啱啱收到客服email，話我因為已經喺17號啟用，所以冇資格攞免費game

11/20前有實單證明你買咗部機就得
email回覆無圖就討論唔到落去

我係個電話app到按安裝，佢會彈兩個device比我揀，我估佢將我比佢哥兩個sn都free晒

應該up番amazon張單就得 等左2日就拎倒隻game

this is correct

根據呢個post既圖庫第55張嚟大大力屌柒佢吧

好耐無用vd 今晚番去試下新版本

steam sales 有咩game 必買

已有half life alyx, 今晚番去買skyrim VR

medal of honor
呢隻係咪用quest2都要連pc先玩到？

both

置頂個bundle入面隻walking dead如果你啱喪屍ok既，creed就打拳，zero都可以其餘就。。。

之前都買左喇

quest2 port係confirm左同日推出？
我見好似話要插線連電腦先玩到

有quest 2版

呢隻真係睇清performance先買
pc應該會高畫質啲
但佢有mutiplayer mode唔知會唔會delay有影響

咁其實都7788
舊驚有部份未對應到 / 無諗住去對應 控制
可觀d既新驚又未有
音game 星戰粉 我2樣都唔係
食雞就population one，不過唔好對畫面有要求

岩岩睇緊有隻subnautica 好似評價幾高, 番去試下先

仲有wizard dark time 我個人黎講好鍾意, 第一隻爆機既VR game

暫時vr驚好睇你好邊類型，大多數遊戲時間唔會太過長

我等緊Contractors

可能因為quest store冇，用開steamVR又玩fps可以一試，有call of duty feel

亞洲地區 玩VR無ser又無人 焗去歐美ser 會lag

我都覺得以bundle價有呢個質數，個性價比都幾高

如果你email搵過佢地

live chat啲人都幫唔到你 淨係叫你等

要等email個cs搞

仲係early access緊，聽講會有pvp

暫時呢兩隻

暫時vr既多人模式我勸你唔好期待太高

請問我依家個情況喺咪要揾多次CS?
點先會轉我去用email搞？

如果你無用過email搵

你用多次live chat應該快啲

我玩population one quest2版 200ping又唔太影響遊戲體驗喎，一樣食到雞

好似未官方公佈?
我上網睇都係話出左PC版後再研究下點port 過去QUEST版咁

我都係開ticket ，訓醒就done

等27 oq 版

boneworks , superhot, gunclub

又敗家了

其實我買完一堆game都係主力玩skyrim vr

1660Ti laptop 應該推到skyrim VR?

中效 laptop會弱少少

係steam 買左skyrim 同halflife vr, 聽聞fallout vr 好伏？

我想問下要係邊到可以搵到隻game?

我又買買買先
不過好多之前買落
想當年htc vive 買完都無咩點玩過

fo4vr 伏

有無steam vr game 推薦 趁特價買晒佢

rift sotre 或者連左電腦應該會見到

剩係買左Tabletop Simulator玩Boardgame
SKYRIM今日去左呢度買
槍game，VD唔lag Steam版 Pistol Whip要買，我覺得呢隻配VR最正
Sairento都幾正，不過跳黎跳去好易暈

pistol whip超正
係g2玩得好爽

raw data都幾好，槍game黎講

Thank you very much for patiently waiting while your case was brought to our attention.

Good news, we were able to successfully add Asgard's Wrath into your Oculus account.

Your free game should now be visible in your Oculus Home PC library.

We will be closing this ticket for now, please do not hesitate to contact us again if you need further assistance.

Happy gaming!

請問點樣為“開Ticket”?

比新入手既朋友仔們參考下 買哂無死

睇pin

Bonework喺咪好正？
聽講佢出果時都嚇窒咗HLA

今次試吓用Ticket
個pin寫用Live Chat
睇嚟個CS佢都喺Hea 9我

應該即時收到，你Login > My Account > Orders 睇吓

唔同類型 Bonework係沙盒驚

bonework要講求動作做到好緻細，好game嚟但係唔係for VR新手

until you fallmossthe room

係呀最新version
原來係咁！
差啲走去買多個router 試

skyrim vr唔岩坐
即暈

呢隻由我2年前玩Firewall Zero Hour嘅時候已經話出，等到依家都重未有PVP

BTW, 我試咗Zero Caliber (rtx 3080)但係好似好濛好wash-out咁，唔知係咪VD/SteamVR果到set錯

你3080試下用oculus link set到近5k
steam VR SS 100%就ok

想問下巴打係11月12號或之前訂, 又未出貨? 見樓上有人幾日就出左貨

between, 用買滿免費送貨

想問下巴打有無係11月12號或之前訂, 又未出貨? 見樓上有人幾日就出左貨

between, 用買滿免費送貨

ph多唔多vr? 有d想課

為VR就唔好PH
AV VR冇5K都唔多掂
PH仲要壓低Bitrate VR唔會夠清

thanks 巴打，我去試吓
另外我Fallout 4 VR經VD或SteamVR開game入到去依然係平面!? 連按兩吓menu button(三劃)係出返去VD介面!?
巴打你開到VR mode?

琴晚玩咗陣 係VR 你有冇去到揀完角色嗰度？ 佢個介面同埋開場動畫都係平面

19號訂, 今朝信用卡扣左錢
但未SHIP, 我估應該呢兩日SHIP

第一次玩skyrim, 大家建議直接裝mod 玩定玩一次原裝先？

我未玩VR, 但玩過2D 版SKYRIM
第一次建議只裝graphic mod, 玩左一陣你會發現有D野唔方便,
到時再裝功能性MOD

問下有機既巴打,
你地會唔會買保護手制果D 野, 我係YOUTUBE見到好多人一拳打落電視/墻/櫃到

玩一次原裝先你嘅意思係玩哂所有野？？？
唔會喇 我重玩咗咁多次未試過完全玩曬內容

其實可以一開始波裝

係羅，直接裝爆佢玩啦，無需要爆一次機，我打3次都未爆過機，次次都係週圍走，裝下新MOD，再打下怪。
當你玩慣左又可能多左好多新MOD。

哦.. 原來個介面係平面
唔該哂

唔會
基本上最易撞到係個頂part
頂part係個感應器
包住個感應器你即係唔駛玩
結論就係徙9氣

請問巴打邊到有日本5K AV download/睇？
最好係有名氣少少既女優
課金都冇問題 Thanks

隻Asgard's Wrath係Oculus安裝唔係steam點樣用VD wireless玩？

日本而家我見就最多都係得4K
4K以上得歐美

同問啊⋯⋯VR對我嚟講AV係最好體驗
PH 真係濛濛地
反正avgle有啲片都清過PH
不過好多無碼既都係舊片及低清
想搵啲無碼4k 嘅VR
課金都唔緊要

如果想買type c線應該直接買L-shaped頭成條過定買Anker再搭多舊L-shaped Type c adapter好?

asgard wrath 好唔好玩？見無乜人講

4k呢個website有
課金只需要課網存空間月費

VD games tab

你會見到 留意 有分類叫Oculus 講緊就係電腦版oculus

街線usb 3.0加 延長線都ok 我直頭 不過拉背 差電位可以唔受力

VR對我嚟講最好體驗係...

Thanks 清

對動畫麻麻地 而且呢條片個feel似睇恐怖片多過av

呢個點玩到？
想試吓

鬼佬甜game嚟，不過條女係唔識郁要你自己舞，完全冇feel秒del咗
祖國日本vr甜驚先係王道

點會唔識郁
呢隻scene,look,plugin乜都要自己搵就真
新手入門係會難啲覺得冇嘢玩

呢個真，自問開過幾次都無試過爆機

隻game咩名？Thanks

敗家仔 又買左幾隻game 真係好平

玩half life 用 3070 模模地係咪正常？

推高個super sampling

如果用VD暫時係正常 第一頁都有講因為有壓縮

用線插 推高佢 基本上冇壓縮 好清

玩左成晚BEAT SABER
終於過哂HARD,
GAMEOVER左幾次先過左兩首EXPERT

我見steam有隻tales of Glory, oculus go本身support到？

點推高

一係用steam Vr beta 一係用FPS vr

睇下條youtube

vd ? 開左graphic quality 高未

用vd ar, 全部較晒最高

你開 auto bitrate果陣，streaming個bitrate過唔過100mbps

另外encoding 揀hevc

streaming 得 50mbps, vr game 得 22mbps, 有開auto bitrate

bitrate要最少100先清 ， 100以下會降頻

encoding 記得唔好揀H.254

1. 電腦要插lan線
2. router最少要有5G
3. 行近d部router玩

頭先用番Vd 玩fallout 開3k 都算好清 但FPS 得果60

Vd 都唔算壓得勁

最緊要bitrate夠高，就清好多bitrate低會自動降頻

下期用

如果VD開到300 bitrate左右 已經贏咗link

我房距離wifi 太遠 但又唔出得廳玩

真係 無左條線真係差好遠

我wifi 5, 企係router隔離玩，上到bitrate 110mbps， 90hz, high graphic quality， hevc codec 感覺上只係矇link 既300mbps少少,

所以最緊要係bitrate 夠高，姐係wifi收得夠好

相信vd將來有能力support bitrate 300mbps,到時會轉wifi6

8.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

9.帶眼鏡好似好朦....
A貓:帶眼鏡玩VR 十成會 唔清會朦的 答案就係買Lens!
1.https://
2.https://
3.https://
以上自行選擇

10.鏡片邊位唔太清楚?
A貓:正常 睇上圖藍色圈位

11.部機鼻位漏光? 你部野壞左呀!
A貓:正常設計 聽講係防止水氣焗住影響鏡片

12.點解我玩左1個鐘左右就好累 VR係唔係唔岩我玩?
A貓:絕對唔係! 全世界人都係咁 老玩家其實係咁上下
因為VR Games同平時玩家用機PS4 電腦Games好唔同
比較消耗精神加上要長期兩邊拎住手制企係度玩又食體力
最好精神夠有體力 唔好空肚玩

13.Beat saber點入歌?
A貓:去呢度

14.可唔可以將Quest玩緊畫面射出電視 Ipad 電話?
A貓:只要裝有Oculus Apps都可以投影畫面到行動裝置

電視就要用Chromecast

15.下下都要除VR鏡先可以睇返實現好唔方便...
A貓:係Quest設定->實驗->可以SET拍一拍側面機身轉睇出面情況 唔洗
下下都要除VR鏡 前提要開左守護神

16.用VD玩VR Games佢自動幫Set電腦MOON解像度細左? ON9?
A貓:係Quest 入面既VD設定->有個Use optimal resolutio->關左佢

17.用Amd 顯示卡用VD Latency好大...點算?
A貓:係PC既VD設定HEVC

18.玩Steam VR點睇FPS?
A貓:下面!

免費

付費

19.我睇片好似好矇 片源問題？
A貓：新手一拎機第一次時間用BROWSER上YOUTUBE 唔好用YouTube App

呢個Youtube Channl Jacob + Katie Schwarz試機一流 足料4K 60FPS 可以試到Q2畫面既功力
唔好試180度360度既片係Youtube睇呢類影片一定係朦要清就自己搵片源自己DL

20.平時玩PC Game 開哂高效都好順 點解玩VR Game會咁Lag??
A貓：VR Game比起平時既PC Game係大食好多 我比個例子解釋下

Skyrim SE版
建議配備
顯示卡: NVIDIA GTX 780 3GB /AMD R9 290 4GB

Skyrim VR版
建議配備
顯示卡: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB / AMD RX Vega 56 8GB

VR版係SE版改出黎 畫面完全係無分別 無增強過 但係顯示卡要求就大食好多倍....

VR Game同PC Game硬件要求係兩個標準黎 所以你玩PC Game開高效好順好靚好正 唔等於相同畫面既VR Game好順好靚好正 解決方法買更強既顯示卡吧!

21.用VD同埋USB線插電腦玩 畫面好矇
A貓: PC Oculus Store已更新解像度最高至5408x2864及90hz
方法係用USB3.0線插電腦係PC Oculus Store ->裝置->畫質偏好設定就會見到但只限用USB3.0線先有效果 同埋顯示卡要求極高...3090都可能未必推到...你無聽錯...至於VD暫時未有畫面提升既更新

PC Oculus Store
畫質偏好設定 自動 或手動推上5408x2864

OculusDebugTool
OculusDebugTool開啟路經
C:\Program Files\Oculus\Support\oculus-diagnostics
右鍵 系統管理員開啟
Encode Bitrate 200~300內任選
再按Service
按Restar Oculus Service

Steam VR 解像度
100%~200% 內任選

以上方法 如果你有張勁顯示卡(3070 or 2080ti以上 而且視力正無可能唔清 )

22.解像度5408x2864??? 即係5k?? Quest 2解像度唔係3664x1920咩??
A貓:好難解釋 唔好當平面mon去睇

Oculus Link員工親自解釋原理

23.有無方法知道自己玩緊果陣係用緊咩Resolution?
A貓: 買FPS VR 入到Steam VR按左手選單鍵

有個圓型FPS VR圖示 按Basic ->Detect Resolution->等一陣...
就會出左你目前玩緊既畫面係咩Resolution 唔洗估估下

24.有無保養?
A貓:當然係無不過有問題可以去返美森要求退機 退錢或者換新機
運費自付(好似有時限 30日內? NOT SURE)

weekend有驚攝時間

Oculus quest 2係無行貨!扮賣行貨賣畀人死全家!
注意 避免陽光直射鏡片 會壞 玩完搵陰暗位放好佢
每次玩手制要用手繩固定好 爆MON就無人可憐

Oculus quest 2官網資料

Oculus Quest 2 Full Specs: ‘Nearly 4K’ 90Hz LCD

Oculus Quest 2畫面清晰度要睇你既顯示卡級數,連接Steam VR既方法...有無帶眼鏡 有關係...下面會詳盡解釋

睇4K影片(唔係180度同360度)肉眼觀感近4k 即係3.5k 雙眼解象度係3664X1920

美森訂購 免運費直送香港 有特價! $2245有得玩!

自行搜尋Oculus quest 2

Oculus quest 2解像度比較圖

Quest 2目前係最抵玩VR Headset 只係賣2245 可Wireless玩Steam VR

排第一既係HP G2係最清 賣5XXX左右 但係屬於有線式VR Headset

Oculus quest 2好似你而家用緊果部電話咁 可以拎出街玩 唔洗額外感應器/鏡頭之類 佢本身係行ANDROID系統 有自己既遊戲平台畀人買Game玩

當然最重要係可以玩Steam VR(需配備電腦以USB3.0線或Wifi連接)
一雞兩味

官方平台Oculus Store (美元)

有其他分類,Go, Gear VR果D唔洗理 已經成為古董 無人會理 自己睇Game list 平均一隻大約幾大容量 再決定買64GB定256GB 有個分類叫Rift 呢個要特別留意 因為佢就係Oculus games既電腦版

注意 PC版Oculus Store上既Game只限電腦版(即係Rift版) 係無Quest既Game賣呀! 唔好買錯 想買Quest games用返手機既Quest Store App買或者係Quest 2內置既商店買

PC版Oculus Store(即係Rift版)

手機App Oculus Store(有細分唔同機種 留意要買Quest/Quest2)

亦都有第三方平台SideQuest 比較多獨立廠出既免費遊戲 (沒有破解遊戲/軟件)

Oculus平台包括Quest同Rift係有跨平台購買 一雞兩味
意思係Quest Store買Game 自動獲得該款遊戲的Rift版本 唔洗再買

注意係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本! 係唔包括Steam版本!

Steam同Oculus係敵對公司 點會有跨平台購買咁好? 跨平台連線就有 而且唔係所有遊戲都有跨平台購買!

Oculus Rift Store既game同Steam VR一樣需要電腦 大部份VR GAMES都有Rift版同Steam VR版,亦有獨家作品係自己平台 睇你想玩咩

同一隻VR Game可以分為Oculus版,Rift版同Steam VR版呢三個版本 等我解釋下

Quest版 Resolution最好(原生畫面) 但Texture Quality低 因為Quest 2既GPU性能對比電腦較差

Rifts同Steam VR版 Resolution差(比較難達到原生畫面)
而Texture Quality比較高 要視乎你張顯示卡能力而定

Rifts同Steam VR Resolution差係因為連接去電腦既方法係有損 有壓縮 除咗用USB 3.0線+強勁既顯示卡 就可以去到原生畫面（只少3070以上）關於呢個問題自問自答有詳細解答）

如果玩果陣發覺好矇...好唔清楚 但用緊廢卡 唔好問人點解

1.如果只係想玩Steam VR 容量幾多好?
唔關事買64GB夠用 因為Steam VR要PC去玩 容量幾多完全唔關事

2.Steam VR有咩game 幾錢? 硬件要求高唔高?

自己睇

3.Steam game好貴!
去allkey睇睇

4.應唔應該加錢買elite頭帶？
關於頭帶問題一律等第三方出 官方elite頭帶極易爛!

5.我部電腦玩唔玩到？
用SteamVR PerformanceTest下面可以check

只供參考 TEST既結果係會高估左你電腦既效能 因為佢個TEST太舊了

可唔可以整個Vr av 網整合

我唔識 又無人寫

g2 同q2 都玩左陣
g2係清d,但係最大問題真係window mixed reality, wmr 會crashed 左個rtx 個driver,超on9
每次開機要拆左mon條線，插左g2先插mon，勁on9

q2無線係好爽，但係始終無咁清，同埋要考慮電量個問題
不過2個鐘其實都好夠玩

結論係q2真係抵買
同埋希望g2個d 技術問題快搞好就好啦

想請教下，我send咗個PDF,同埋亦都俾咗sn number同id
跟住再用原裝USB線連咗電腦，但係點解我都收唔到嘅

佢email有冇回覆你？ 冇就要等

有呀

之後我插線link又唔見有

係咪要直接㩒右下角同佢傾先得可能我用咗之前嗰個方法，唔係揀右下角

封EMAIL都無話畀GAME你 要等
唔洗插線先有GAME 佢會自動出視

等下喇

如果我想直接用pc wifi 連quest 2唔經router, 係咪要買張pcie wifi卡? 有無人試過

唔好 問題多多

即係用wifi6 router最方便?

目前最好既方法 都要睇屋企格局
要冇遮冇掩

係
我試咗電腦WiFi 6直連Quest開VD玩，開頭唔穩定，玩多五分鐘斷埋線

之前教學有話會問你有無link
所以我有覆返佢話我部好撚勁ge PC同埋有link。

pistol whip真係好好玩
但係玩幾場就會出汗

我爆過一次
但係個結局係咩都唔記得

Oculus Store減價開始未

點解我用oculus quest就好lag,但用vd就好順
明明係usb3.0黎

usb3.0係咪唔夠快，其實我都想問好耐，佢唔係require用3.2gen1咩

SIGNAL REQUIREMENTS

USB 3.2 Gen 1 Signalling 5 Gbps USB 2 Backwards-compatible

你試左q2 最高畫質未

想問一問quest 2 送 asgard's wrath
係唔係要買埋條link線先有?

咩顯示卡 咩設定

唔係

USB 3.2 gen 1 = USB 3.0
改咗名姐

2080 set左行90fps

直接連左電腦就會自動有?

畫面？ 自動？

佢email有冇講送左隻驚畀你？ 佢email點講？

唔洗連都有
自動會出現

重點係佢email點講

好似係自動

PC Oculus Store
畫質偏好設定 自動 或手動推上5408x2864

OculusDebugTool
OculusDebugTool開啟路經
C:\Program Files\Oculus\Support\oculus-diagnostics
右鍵 系統管理員開啟
Encode Bitrate 200~300內任選
再按Service
按Restar Oculus Service

Steam VR 解像度
100%~200% 內任選

仲有ODT？

Steam VR SS100%就夠

當時玩緊啲咩game

in game setting係咩？

其實你地係用2頭type-c定係一邊usb3.0一邊type-c?

玩onward, 好似乜都係default

OculusDebugTool

set 250

c to a

Oculus Store 特價未

無呀，我之前係到追post見會有之嘛

有冇搵CS？

免費拎Asgard’s Wrath步驟
1.https://
直接係右下角搵live chat

2.去返amazon->your orders->搵返Q2->View you itme->view oder details->view or print invoice->自己OUT返個PDF出黎-完

3.提供Oculus username

4.機身SN碼(係個手機度)

玩咗幾關Zero Caliber VR
有啲難度，玩慣2D動作
變咗要自己上彈有啲煩
成日上完彈唔記得拉一下
好多微調嘢，槍托，瞄準器咁
但好多時一手殘就唔知飛左去邊
啲槍都一樣，一跌咗有時就揾唔返
用 .50 cal 好爽

隻asgard’s warth都幾大食

QUEST 2 VS REVERB G2 - Through-The-Lens Comparison! Can Link With v23 Close The Visual Gap?

覺醒版QUEST 2 VS REVERB G2

講西歐畫面幾靚又有loki我幾ok

開頭打隻水怪都好好feel

btw係咪無得開字幕？

暫時唔見有option揀
好想變身hulk捉住loki嚟sm

搵live chat真係勁快搞掂

前提你英文閱讀理解+對答水平要達標

玩half life
5600x+3070

較最高效 90fs, bitrate 150mbps

好似有d laglag 地，resolution 要較auto 定custom? Custom 又要較幾多%?

用fps vr 話fps 係 8x, 正常detect resolution 應該要有幾多先叫清？我好似係 29xx x 26xx 咁上下

未
因為我玩q2都係玩郁身郁勢個d
靚畫面個d rpg留番用g2玩

尋日發現點解會crash左個driver
原來係因為我條sound bar當左係second monitor, 應該係又食電又食gpu
我無用sound bar之後插g2就無野了

你呢d問題都叫解決得到
有個神人砌部機成個月開咗13個post都仲未搞得掂

咁慘
好彩都叫搞到，唔係就要換張3070再試下

g2其實你驚唔驚扯爆張3080個hdmi頭

我2080炸
唔驚，佢條線夠長，基本上都唔會郁到部腦

原裝線居然夠長
有heart過q2

咁佢真係帶線機，唔長就死
我之前部腦係地下，條線係張台後面出，之後買左條晾衫棍插係頭頂，條線係地下拉到上條棍再落，都仲岩岩好夠長

宜家部落放左係台個頂，就更加多線剩

想問有無一啲簡單方法可能體驗VR AV最好唔駛入會

兜到咁都夠用又真係幾長

Sale開始左,
大家有咩心水？

vader immortal 19.99 3集

其實用vd 較 resolution真係好亂, 又steam vr, 又quest 2 vd 入面，又in game, 又fps vr

用緊5600+3070

可唔可以整個下次置頂

暫時我知要較以下setting,

- 電腦 streamer
要熄左auto bitrate, 同埋encode 較 hevc

- quest 2 vd
Steaming bitrate 較 150mbps, setting 熄左copy pc resolution, 全部畫質較高

- fps vr
個resolution 應該較自動定 100%定 200%?

-ODT
較 bitrate 去 300mbps, resolution 較 100%同 200%有咩分別？同fps vr 個個一樣？

咪開始左

ph用嚟睇普通4k片未出位嗰堆ok既
上晒水嗰班都唔會繼續俾佢抽水
vr就真係唔好諗佢
slr勉強ok不過女女質數都幾參差，唔值得買長plan

FPS VR 唔係用黎睇FPS 架咋咩? 唔買得唔得?

569AUD(3252HKD) oculus quest 2 256GB抵唔抵屌？

咁樣你比較唔到佢真正個畫質wo

我見佢有得較 resolution
屌真係好亂

番去試下先

諗着買vader immortal, the climb, vacation simulator

Fps vr 你要set下面果個per resolution 會好大分別

卡唔夠勁 唔好推咁高20% 一步咁去試 如果推到你fps 跌到得番10- 40 代表你已經handel唔到個畫

咁係咪唔使理其他resolution setting? E.g. ODT

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (12) 特價全面開始!

錯哂..唔係咁